［VIU］蔡卓妍 林峯《PTU機動部隊》劇情討論區（1）

優酷出咗8集，Viu（黃色追劇）5月9號首播

睇咗第一集，覺得Cast幾勁，製作幾龐大～

但係唔係太明阿Sa點解救完林峯之後又一齊走去做PTU同埋剪咗短頭髮

「佢無比佢X啊」

之後會講點解跟埋入ptu
同埋佢本身係CID 唔洗剪短頭髮

睇咗第二集終於明初頭以為唔會交代

其實唔明點解ViuTV唔播 淨係放Viu App ，呢套應該屌打大台嗰套 機動部隊2019

點解會咁好快有答案

呢套應真暫時屌打好多劇
Tvb果套唔知會差幾遠呢

因為藍viu同黃viu 其實係兩間公司運作嚟
所以有時見到黃viu有嘅嘢, 藍viu未必會播

同埋呢套係陽生有份

不過睇琴第五集好似同離哂題咁

其實個劇情同ptu冇乜關，都係臥底黑警咁，ptu只係背景，但都睇得下，除左林峯 ，仲有啲好耐冇喺電視見到既演員，如果可以忍受阿Sa讀對白既話。

杜Sir 果套仲正

PTU 都係gimmick嘢～ 但嗰演員陣容幾吸睛

依家先知原來係兩間公司不過都好過無得睇

巴打咁快手睇到第四

今日睇埋678其實套野唔差，不過有d離題，可能我先入為主會好似ptu系列果d咁環繞住ptu既野
同埋其他演員搵得太多大陸人做配角，配識同演技差，陽生做得出品人好心比多d錢請多幾個好演員做ptu啦

阿sa真心演技麻麻 不過overall個演員陣容算唔錯

大陸劇預咗多大陸演員 但係起碼主要演員都係香港人 同埋有一個香港嘅女主角係好難得嘅事通常呢啲戲 十部有九部都係搵大陸女演員

睇得都預咗佢嘅演技又係咁上下同埋嗰短髮假髮好核突

睇到第6.7集劇情同對白好大陸味
同埋大陸好似cut左d野,等黃viu去到第7集睇下先

竟然 我仲以為掉返轉香港會Cut

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙非法主持
而民主派另組委員會將於星期六早上8點半開會

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

我都未肯定，要睇返viu第六集先知，因為大陸版冇左d劇情，同埋有d位有交代突然跳走左

Viu要星級會員先睇到？

無啦啦阿峯俾人捉咗 我心諗係咪睇少咗一集

應該唔使

ok

係呀我諗可能關於示威係大陸敏感所以cut走去

八點先上架 今日有3集

正

星級會員/1O1O/CSL 有得免費睇曬咁多集

壞消息 原來真係要

i mean 一次過睇晒

唔係會員就一日一集？

應該係 星期四至一

啱啱升級咗都無得一次過睇曬

我都係 唔知點解無 lol

林峰過左viu

唔係 只係係Viu買左套劇

唔係 套劇係英皇同支那合拍 只係viu買咗

Total幾多集？

30

如果ViuTV播就好 可以係電視睇 唔洗睇iPad

chromecast可以係電視睇

唔想比錢買AppleTV呢啲物體

你本身電視冇內置？

無屋企電視都好似有啲歷史 不過仲好新所以無換

用電腦睇囉點都好過iPad嘅

都係嘅其實我好耐無掂過屋企部電視都係用電腦係床睇多

部電視係Android 可以裝viu app插mouse用

幾正wor

點解到而家都仲未睇到

點解阿SA講對白好似怪怪地咁

好似背書

咩撚野事呀
日撚日做警察戲

第一日識佢？

這就是 香港

Chok

其實套劇應該得20集，唔知又為左大陸網播，佢地冇D咁短既劇，定為廣告費？！

格硬整到所謂有30集，重溫，主題曲，預告片已經10分鐘， 得30分鐘一集。

搞到又要飛前飛後睇。

佢讀對白勁好笑

話晒人地係有提名金像獎女主角
俾下面好

套野林峰啲戲都嘛嘛喎
同埋啲對香好撚大6

你唱主題曲喎

國粵語兩首

唔唱埋日文？

本身好撚期待
睇左3集超多犯駁位, 阿sa d戲好屎,
d大陸狗戲仲屎
第一集睇就係反黑加任達華ptu粉埋一碟

反駁

剪接好奇怪 斷下斷下
阿sa 真係食屎 出道十鳩年
唱歌垃圾演技又垃圾 真係呃飯食

播到就做完, 播預告又唔出聲

仲有呀SA...做madam 完全唔似...

膠劇本膠製作膠演員
卡仕蘭果套高質好多

viu幾耐更新一次？

我想問點解登入左CSL會員都無咁多集可以睇？都係得5集

星期四至一 /一日一集

你up乜？

去到第7-8集劇情剪到
劇情中暴走

點解得蝗語！？？？

好似好小宣傳呢套劇集

Viu app要會員先可以睇晒成套

痴撚線阿sa啲戲真係屎到
對白無感情 咬字問題咁撚多年都無進步 演繹手法唔自然兼幼稚
發脾氣嘅演繹手法就一定係橋手另咩面
個角色係成熟madam 但佢講野都仲係十幾歲mk妹咁 啲前輩同佢拍對手戲會唔會想一巴摑埋去

第六集viutv未有得睇？

回憶，預告 多到...

關唔關杜sir 事先

阿sa不如扮第一集hi大咗個條女啦，講嘢一舊舊咁

香港明星拍呢d大陸劇會水土不服
唔好話阿sa
林峰方中信都跌左watt

有粵語

覺得方中信同譚耀文老戲骨冇乜野
林峯同阿sa d戲呢套好撚屎

阿Sa

睇咗半集
林鋒條舊菜同埋阿sa
隔離台同警隊拍個套得唔得

丹子好好笑

屌 俾撚左錢join viu
咪又係得5集
優先係邊？

屌我都係

屌 係準備退訂 好彩第一個月係免費試用

唔係1-3個月係$8/月
第4個月起$15/月咩？

唔係十蚊八蚊問題
你講到明可以csl客戶/星級會員優先睇全集
但俾撚完錢同冇俾錢 睇既野一樣
咁我俾黎做乜？

我前幾日買完見到仲未有得睇全套 咁我以為要等幾日，好 我等 結果宜家仲係冇得睇

黃viu每集得幾分鐘睇
點先可以睇到完整一集

屌 我明啦
你唔係csl客戶同viu星級會員
每集淨係得3分鐘睇

係既話先有得睇晒每集3x分鐘

我仲以為"優先看所有集數"係1-30集

真係好屎呢d演技可以入圍影后真係痴線
佢講對白真係好難頂

睇第一集就笑左 林峯又叫大佬走之後大佬一比槍佢又指住佢

屌唔撚係掛

有無人電腦睇聲畫唔同步
10分鐘 F5一次好撚煩
又無得DOWN落黎

已解決
原來chrome裝太多野
btw 套野唔錯
不過呀SA D戲真係睇到好撚燥
canteen分手果場 「你去死啦你」
睇到笑撚左

剪成咁 點睇？
浪費8 蚊join plan

阿SA係預期內, 普通表現
林峯直情好唔自然

林峯扮古惑仔真係嘛嘛 好浮誇

好chok果種, 唔識講, 總之唔自然

D剪接睇到我1999

剪到我成日都覺得係咪又MISS左集

人體爆炸

點解一轉鈍頭林峯比人捉9左 明明之前係車到

成part 示威比人cut 左
應該個時比人捉

港版會cut? 邊到有得睇返

爆seed個partner叫咩名？

睇港版家youku牌？

冇，仲以為viu版冇cut，即係viu係買大陸優號版。

楊天宇？

係

佢而家係每日一集定係點?

聽阿sa d懶音真係好撚辛苦演得一d都唔似差婆

呢套野既40分鐘有5分鐘係之前一集5分鐘係之後一集既預告中間重有5分鐘係之前個幾集既回億

真係好撚痴線 仲要係劇透晒

岩岩睇完第7集痴鳩線完全唔知點解冇喇喇可以突然捉左林峰,同埋呢套野除左巡邏同ptu係一d關係都冇！！！唔好話個女殺手on9連個獸醫出一鏡都要配音做乜撚

VIU版咪一樣CUT左示威
唔知做乜鳩林峰點樣比人捉
真係ON9 正式宣佈呢套係大陸劇
唔洗睇

你地點知有示威呢場？
大陸版有？

無得睇
CUT撚晒香港大陸都無

唔比錢係咪淨係得3分鐘睇？

我比左錢都係得7集
又話每日8點更新
都冇

逢星期四至一更新呀

幾正

lm

呀SA d戲真係好屎

同埋好撚多配音支那人

成套戲好似苑瓊丹個角色最好睇, 都幾撚好笑

係 尤其係同阿峯嘅對手戲

呢套野好垃圾
無啦啦俾人捉點捉佢都冇講過

點解得呀sa頂帽特別柒

大陸版星期一一次過出5集

似係講示威所以唔出得

睇到13集, 曾樂彤真係好樣衰 套劇敗筆黎
阿sa照稿讀
林峯就型, 美人就好鬼死靚
估唔到預告見到有營長

屌 點解viu 得10集
但係個低清楓林網會有13集

我覺得第8集開始幾好睇

警隊入面唔妥林峯個條友勁撚煩
睇到13集條友都仲係係度單單打打

呢套野d剪接真係好奇怪, d劇情又唔吸引

阿sa d戲點解可以咁廢

因為大陸優酷出得快過Viu

可能因為佢要戴假髮再戴帽

佢簡直係加分位

港版cut好多架，亂鳩咁剪，去大陸網睇，情節交待得好清楚

係呀，班陀地以為好撚威，點知營長一掹槍，陀地即發閪呆，型撚到呢…

佢做爛賭婆做到勁似 好有feel

呀sa 講野果時有種說不出的柒 個外型又唔襯佢

咁就炸左二千幾萬

我劈啊劈啊劈啊劈

有冇人唔係追viu睇到第18集

有 想問雞蟲台灣佬係邊個殺?
我係咪miss左

你唔講我都唔知佢俾人殺左我跳住黎睇因為有d位太悶

15集幾好睇
不過依套野啲劇情都好易估下

好似冇講過 唔知係咪cut 左

甄志強做咩都係奸

覺得佢好形

都幾奇怪
頭幾集果個女人又好似幕後有大boss但冇提到
跟住呢集綁少女既係邊個又冇提到
連點解迷你倉本身比警察捉住但都走左去都冇提

綁走幾條少女唔係方中信姨仔咩?
迷你倉走佬因為身上有丸仔?

逢星期一先一次過出5集

Panda 條女叫咩名

成日針對林峯嗰個係邊個

謝繼聰

幾點先有得down

張錦程啲戲有啲over

邊到有得睇19集

youku app 係咪要vpn先睇到

勿屌
我自己用先鋒

Chrome用Unlock Youku咪得
不過入到去Youku都要你買會員
唔想買就用Tampermonkey

19

20

其他upload緊
被DEL/版權就出聲

係咪嗰個家豪

用RSS Player

24就完？個boss好似有d廢

應該唔止 睇到23都仲有好多野未講

30集

張繼聰係黑警？

有嘉嘉唔要 要阿sa

成套野苑瓊丹做得最好，其他人個個你都知佢做緊戲chok曬聲chok曬表情，唯獨佢好似做緊自己咁

曾樂彤做得幾好 好過蔡卓妍好多

有冇23集打後
又要等下個星期1

22-23集有啲悶

無啦啦走個細路女出黎

嘉嘉條線好悶

張繼聰

係囉
明明本身係嘉嘉

要檸檬茶仲好

張繼聰好撚仆街

幾點有高清seed
急不及待

出左24未

Youku比20蚊睇高清版啦

去到27集好睇返d

套劇完全無人討論 雖然劇情好麻麻，但卡士真係幾勁

睇見林峰飛左條女又叫佢幫手捉佢阿哥真係好on9

btw嘉嘉好撚正

去到27集先好睇啲

認真想請問 套野爛唔爛
一集都未睇

好想屌嘉嘉

點課大陸金

Iphone裝youku係iphone比

20蚊可以睇埋戲佢都算多戲睇，不過由於地區問題係電話裝個vpn app就搞點，個月費電腦電話通用

係完先叫做好睇小小

本身用nowplayer睇
之後發現viu出得快啲
再睇睇依個post
原來viu都唔係出得最快

劇情都算ok
係啲剪接同後期改左對白再配果啲音唔係好掂
本身都唔中意張繼聰, 睇完仲憎佢

無啦啦又死多左個ptu

德斌個case咁兒嬉

明明玩開暗殺，突然又明刀明槍

26集on99 德斌架車變嚟變去

2個軍人搶戰唔夠ptu玩

屌TT係boss但係得兩三集好兒戲

牙雪

要嘉嘉好過要呀sa啦

嘉嘉正咁撚多

要呀sa貪佢大十幾年成日木口木面咩